屌你老母 依刻叫香港獨立啦好無

我已經唔撚識講
不嬲都獨派
但明白之前五大訴求唔應該失焦同好多人接受唔到

但去到今日
你重對個仆街政府有任何希望真係痴人說夢

唔止要光復香港
時代革命啦

一齊嗌

香港獨立

好唔好呀

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

槍權天授！香港獨立！

槍權天授！香港獨立！

槍權天授！香港獨立！

香港獨立

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

好撚嬲呀
我地無路可退啦

對家就係等你呢句

跟！香港獨立！

光復香港 時代革命 驅逐共黨 香港獨立

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

叫獨立只會推番哂之前既努力,
因為外國戰線方面就係講緊我們唔係支持獨立,
而只係抗惡法抗打壓, 忍住道氣先啦

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

N區／閘機和你有個約會
加油

獨派+1
唔明就睇下我個post

講撚到口臭
依家港人冇得治港 三權唔再分立
香港最核心嘅價值蕩然無存
點解仲痴心妄想等暴政賜個五大訴求俾你?
依家唔係時候咁幾時係時候?
已經開槍打中學生 又用緊急法
係咪要等到捉曬啲人入集中營先係時候呀?????

保安要保安牌？

唔好再嗌五大訴求缺一不可
呢家唔撚再同你訴求
呢家係革命
唔係係到乞班仆街

獨立唔係人人叫得出口
所以繼續叫反抗啦

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

一步一步黎

宜家已經叫反抗

要政府逼到一步 和理非都頂唔順先一齊叫

驅逐共匪 香港獨立

一直同意香港獨立 係有淺黃反對

香港獨立！唔洗再五大訴求咁煩 直接獨立後 解決所有有問 5變1！就係香港獨立！

sure!!!!!

你叫香港獨立 佢先會比五大訴求你 終於識玩

岩呀

香港獨立！

光復香港 時代革命
香港獨立 寧死不屈

依四句好
簡易清晰

好

香港一定要獨立先有救

香港人好執著於叫口號

你估出得黎個班唔想獨立？
但我地連基本軍隊都無呀

你一提倡獨立, 老共係大條道理可以出兵
係真係可以揾鎗掃射個隻

呢一刻忍耐, 係為咗將來可以翻盤

講出老解講咗幾個月啦
肯落黎未呀

P

我明樓主心情，但呢一刻嗌香港獨立除左宣泄係冇乜作用

姐係邊一步

推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

嗌呢個美國唔會幫你
唔可以擺上面做

好！

香港獨立！！！

等多一排拉就快嫁拉

重有得退咩香港人

推

時機未成熟 唔好咁急進住 一子錯滿盤皆落索

點解要俾政府反擊

港雖三戶 亡共必港

呢個時勢仲淺黃算鳩數啦

俾位政府話你地想推翻政權？
到時候就係中國性式政治打壓

忍到幾時？ 要咩情況先可以？

乜出老解唔係返屋企 訓覺 攬炒成功咩？

驅逐共黨 光復香港

我都唔知重可以忍到幾時

遲啲出街投票唔係投親政府都話你推翻政權

放心 比得你投果d 應該無乜威脅 有害果d dq哂架la

佢會西一西先放出黎

佢未咁快撕破臉皮 但我地要開始諗點應對
依家力量仲未夠

五個訴求都未有唔好咁急

緊急法都出埋仲同佢玩5大訴求?個政府抗到咁衡 點解我地仲要咁淆底唔敢講獨立

槍都未有獨你老母咩 魔法打子彈啊

人地見你香港人咁無膽，講都唔敢講
佢地作，為外人梗係唔會幫你講啦

希望有一日真係可以聽到嗌香港獨立

我會帶頭嗌
冇人跟我都照嗌
嗌到全民嗌為止

呢幾個月忍得耐喇
而家都唔嗌以後冇得嗌

中國的會爆炸

香港國，建立於2019年10月4日

香港根本除左獨立已經冇第二條路行

叫無用 要點做？

倒不如問你呢刻嗌左獨立會有啲咩問題產生，
對內一定會有人會話呢個時機唔適合，
一定唔止得我一個，然後又互屌內鬥？
而外國戰線一定冇藉口再向外文宣,
因為成個運動趨勢就會變左單純香港獨立。

我覺得嗌獨立香港人膽唔係無，
只係未係時候。

成日ff外國會即刻唔支持 醒啦
報左3個半月 香港政府點打壓市民
點解早唔講獨立 遲唔講獨立
10月1 差佬開實彈 單野已經上面國際頭條
而家推獨立 只會被認為係官逼民反
支持香港獨立既國家會支持
唔支持香港獨立既國家會打壓政府滿足港人素求
因為香港獨立係政府促成 唔係人民促成
理鳩得你我今晚出去就一定大嗌香港獨立 睇下到時有冇人跟

班撚樣仲話舉青天白日滿地紅 屌

革命！
香港獨立！

唔係叫就有用
諗下行動先喇

我係中環叫天滅中共 無人理我

好呀

得200幾個正皮

Solomon 出到聲喇
你睇清楚，現代有邊個國叫獨立係歐美支持

成班小朋友無本錢學人講獨立
美國議員出聲屌你地啦

未係時機，孫中山都失敗左十次革命搞左成世人先成功啦，4個月想搞掂慾速則不達當有全世界認同你，到時你每分鐘講一次都冇人反對，但唔係宜家

陣間屈你毛

唔撚好

要贏一定唔係而一刻嗌獨立

認清事實好唔好？ 根本時候未到

On9

無籌碼係手呀
最大王牌暫時都係美國人權法，過左先啦

拉

就係要做啲野令到淺黃唔割席，無左多數市民支持就變左出師無名，場運動就好易輸
而家政府做既野都係想中立/淺黃反示威者

立即停止所有臨時政府同港獨活動
美國Solomon 同陳雲已經開晒聲
臨時政府係步壞棋，送子彈畀中共，阻礙美國立人權民主法案，令國際好難再出手幫香港
推港人入深淵

班小朋友係咁
你憑乜
冇美國支持 連加泰都唔得呀
訓醒未?連黃台仰都冇再提呀 你地明外國玩法未

我求下你地班人睇下新聞啦
我夠想獨

咁你地係想”講”獨定係真係做到呀

睇多d新聞同時事，人地都話CCP fake 我地係比你下台階，仲唔識走，唔通人地直接凸9你咩，衣d就係識政治同唔識既分別，你要獨就要先識玩，你要學中共槍杆子出政權？憑咩呢！

從來對答都係扔個波比人答 最好, 集中講返 五大訴求，警暴。 呢刻講咩獨立/臨時政府, 根本冇任何好處。 本身都無大台, 冇條件去做.

唔認同
未係時候，未夠本錢去提出呢個訴求，
首先民眾暫時未接受到，而家出黎支持既人，唔係為獨立呢個理念，反而以真普選為最終目的既人先係大多數。
另外而家美國大大聲話反對，我地道更加無本錢去做無左美國支持，我地既議價能力會大大減低。
先做好一件事先，唔好開咁多火頭。

仲有當年冇人比槍比炮中共，拒都未必有今日，真心希望支宣言既手足明白。

好撚嬲呀!!!!!
真係個腦生草

香港獨立一定係最終目標 但一步登天 難上加難 先爭取自治 然後有話事權同西方國家建交 得到西方幫助先有條件獨立

比美國呢個月時間 聽佢地講

美國要過人權民主法案
想自殺就而家提港獨

又被人打沉